{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146620?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 아침숲속야영장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約時に人数が追加されると、ペンションに事前にご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損と紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く方式は許可されておらず、炊事道具の同伴は禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽と高声放歌、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由についてはカスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 また、売店やコンビニもあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加されると、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "超過人数がいる場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損と紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く方式は許可されておらず、炊事道具の同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽と高声放歌、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由についてはカスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "また、売店やコンビニもあり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 585
    }
}